鐘意有男女朋友嘅人慘過食十舊屎

有冇人有同感

有

食十一舊屎既人慘過食十舊屎

咁鍾意個結左婚嘅人呢

慘過食20舊 但應該唔會發生係我身上掛

屌

同前度互相鐘意但大家有男女朋友慘過食屎

不如一槍殺咗我

妖

以為自己開po
點解呢排咁多人中意左有男女朋友既人

彼此間再親 而在眼裡都不配襯
如若靠近 途人便會指控變犯人
即使關了燈 誰又介意家中接吻
然後一吻 無奈讓我醒覺有別人

注定傷心 誰明白我已被困
難道我再有力氣苦苦去等
等一天當我不再恨

我 暗地裡豁出去 見面也於家裡
可惜那字句仍沒法擊退
與密友愛不對 與密友欠登對
反對 若這樣愛的情侶

傷口早太深 無謂勉強死撐獻吻
如若一吻 誰人便放開最愛下沉

我別天真 明明是兩臂在震
難道我再有力氣苦苦去等
等一天當我不再恨

我 暗地裡豁出去 見面也於家裡
可惜那字句仍沒法擊退
與密友愛不對 與密友欠登對
反對 若這樣愛的情侶

我 再沒法豁出去
快樂已經粉碎
只因發現旁人又說幾句
有著各種差距
這樣愛太不對
反對 密友若化身情侶

分享下啦不如

可惜他有愛侶 還可怎麼爭取

一係就你自己中個頭過去，諗多左
一係就對方有男/女朋友但仲flirt其他人，撩到你lor lor攣，你估真係咁多有一見鐘情

接實

早知今日 何必當初

她在外國又點計

Agger 英雄所見樂曈 最憎啲人仲賴感性，話感情無分對錯 真係一打俾嗰啲人唔撚洗找

我鍾意左個有婦之夫
但我係同性戀 食幾多舊好？

咁佢本來係我男朋友，但俾咗帽我戴
不過我仲有鍾意佢
咁算唔算鍾意有女朋友嘅人？

好撚犯賤

非常認同

仲要有埋小朋友